訓左既你 入黎講下發緊咩夢

夢見女神約我平安夜出街

溫書個陣比女攬住